【721九個月】蔡思貝IG發感言：有些事情不是說忘記就能忘記

去年7月21日元朗黑夜，無警時份發生的白衫人襲擊市民事件，及警方執法態度，掀起社會要求成立「獨立調查委員會」調查箇中問題。警民關係撕裂，令大台一度押後播放劇集《機場特警》，直至最近在疫情下才播，首播當日也惹起不少人表明擺看。

昨日適逢是「721事件」九個月，有份主演《機》劇的蔡思貝在劇集播放後，於IG上載劇照，並貼文「有些事情，不是說放下就能放下，有些經歷，不是說忘記就能忘記」。

這邊廂蔡思貝在IG留言，那邊廂昨晚多名防暴警察晚上在元朗區內巡邏，一度在又新街舉起藍旗警告，以違反限聚令為由票控現場十多人，而九個月前卻一度無影無蹤。思貝留言獲不少網民回應「721 831」、「721 九個月」、「721 不能忘記」及「不會忘記721」等，同時亦有網民為她加油。

至於方丈會如何解讀思貝在「721事件」九個月日子講「不是說放下就能放下」。想知IG貼文另有含意，大家要拭目以待！

諗撚多左

好好地一個女人
比tbb搞到咁

等睇引戰狗入

唔好對依d偽人心存太多希望

貝貝老豆POPO嚟喎
咪FF啦

好地地一個男人？
呢套特警黎 唱好狗隊 咁都要主持？

btw 廢文 請不推文

可能佢既意思係唔會忘記林卓庭帶隊入元朗

身邊同學仔都無睇tbb好耐